麻煩大家幫手推比依家仲係機場既手足睇

小妹唔知圖中內容所謂既撩事鬥非係點

但希望機場手足可以冷靜處理

小妹8點幾就走左 冇陪到大家繼續留守，Sor

不割席 不篤灰 不分化

我早你少少，聽晚再去。